同男朋友一講親將來就。。。

同男朋友一齊左差唔多6，7年，但係因為早開始，所以我地都只係20歲頭，成件事係我一直都有係度諗我地嘅將來，因為點都一齊左咁多年，唔多唔少都會諗下結婚，第時嘅生活呀咁。但係我每次平心靜氣咁同佢討論，唔知點解最後都會搞到大家唔開心，同佢一講親將來嘅嘢，佢就會同我講，呢啲唔好諗住先，諗好依家或者係聽日嘅嘢先，然後我就覺得好無奈，情侶間拍拖，唔通唔會諗下將來嘅咩？每次提起佢都話會搞到佢好大壓力。。。有冇巴打可以解釋下到底係咩心態，同埋有咩方法令佢樂意討論

有無錢，有無學歷
兩個都無就唔好愛人講將來

兩個有正職未

佢屋企有無錢？
佢自己有無錢？

你條仔擺明騎牛搵馬 拖得就拖 搵到啱就

分手啦根本唔愛你
愛你嘅唔會覺得同你嘅將來係有壓力

佢有正職，我今年畢業，未搵到工

應該係對自己嘅能力冇信心同對未來好迷惘

好多20頭男人最遠既未來就係2-3年頂盡
但你男朋友都27-8啦，點解仲係咁
我家姐男朋友30歲，28開始已經籌備結婚個d野，因為好鐘意家庭關係同小朋友。

只能講
一樣米養百樣人

你男友係屋企唔係阿大？
得阿大或者獨子最強責任心

我同佢屋企都算中產，兩個都草緊錢，人工夠自己用

咁佢應該係想屌多啲女

唔係，我同佢都係20頭。。。

你個名係咪話緊你男友

唔係，係你想太多

講太多唔知會唔會有既將來 不如活在當下
呢一刻你地相愛未得囉
而下一刻不愛就分開

你唔會嫌棄條仔就唔會有分手危幾住既，都可以一齊捱多排
始終20頭對於男人黎講真係仲係bb仔
你肯係肯湊多排就湊，你會學到好多野

你男友其實冇錯，依家香港真係今日唔知聽日事，及時行樂好過

20歲頭 過多幾年先啦
書都未讀完講結婚

廿頭男仔唔好講結婚，基本上係諗都唔會諗
係女人先鍾意FF將來，男人想結自然會有打算
等到就等，唔肯等的話你就走先，反正你廿頭
大把廿尾男仔你揀，唔好浪費大家時間

不過最怕係幫人湊大個B，最後自己得個吉

都啱嘅，始終男女個思路唔同。。

正解，你係絲？好少女性明白男人呢一點

咁樣諗 諗吓你自己都可能有得着會好過啲
我對我男朋友都好似幫人教仔咁 佢為我諗到好遠 但係佢啲行為討厭到其實我知道我未必可以同佢一齊好耐 所以調返轉個角度 唔好諗幫人湊仔係蝕抵 不如諗自己係咪真係咁想同佢一齊仲好

廿頭就想結婚....諗下好啦

啱啱畢業就諗結婚

30再傾啦，20你真係多9魚

我有jer
女人識明白男人=好老婆
唔識明白男人=臭雞

都知呢個世界唔會咁易撞到呢類女人

中撚曬，我女朋友問我我都唔知點答好，唔想咩無就應承人地有個美好既將來

你去茶樓食籠點心都唔會買起間酒樓啦

分

啱啱畢業工都未搵到就諗結婚
你邊到有錢結？靠屋企呀？

我身邊都有女仔朋友日日係咁同我呻男朋友唔肯傾將來，不過佢哋就廿中

廿頭就唔駛咁急嘅，除非你aim廿中就要結婚啦

唉，其實傾還傾，傾唔掂點算先？同埋愛還愛，結緍仲要講求互相扶持，你真係熟條女嘅，自然會計算到佢係扶你嗰個定累你嗰個，好明顯樓主條仔計到樓主係負累

老實講
係香港地
冇返咁上下嘅家底同錢
都唔好咁快講結婚
真係禁忌嚟
好多情侶都係因為嚟樣嘢嘈
身邊有幾對一齊咗5 6年嘅情侶
都係因為嚟個topic嘈交之後分手收場
加上絲打你仲後生
出嚟做多幾年嘢儲返咁上下嘅錢先好講結婚
同埋結婚嚟啲一講
男方會好大壓力
一結婚又要買樓 憂柴米油鹽水電煤
之後又要生仔養b
樣樣都係錢啊

你瞓醒未啊？今時今日香港咁嘅環境你同佢討論將來？

咪係

因為廿幾歲係plan唔到咁遠
廿幾歲既未來係講緊一兩年後

工都無學乜撚野人講將來

咪係
將來喎仲要咁多年後
舊年都估唔到今年會差到咁
連去旅行擺酒好多都要cut/postpone
或者touch wood下個月佢公司執笠無錢
你仲係咪會同佢一齊?
仲要講到7，8年後
點敢應承你咁多野

廿歲頭既討論只係9up

直頭全世界都無晒方向
支那同美國又話準備2次爆發
搞掂現在先啦
成日幻想未來點點點
outcome meet唔到預期
結果咪搞到分手離場

你講結婚，假設都30歲
廿頭男人就會過得一日就一日
大家理念唔同，與其成日傾到不和，不如⋯⋯⋯

呢個心態好差
而家你同佢一齊都開心㗎
你都學到相處之道，唔好講到零收獲咁

一齊左五年幾 呢排同佢之間溝通有啲問題
嘈交就無 都仲會講野 不過大家都冷冷淡淡咁

問佢仲愛唔愛架 愛呀 咁仲結唔結婚呀 唔知
利申三十頭

俾禮金擺酒蜜月，起碼10萬+30萬+5萬
仲未計之後買樓生細路，條數仲撚大
基本上呢堆開支一定係男方出多啲錢

雖然男方付出左咁多
但條女一個唔滿意
覺得老公廢俾唔到佢年年去歐洲日本玩
又覺得俾細路鎖住無黎自由
跟住自己搬走離婚收場分身家樓都無撚埋

屌俾我寧願留黎做杠杆滾大佢得閒溝條女中出即飛好過

你咁撚on9有無人知？邊撚到有講 27-8歲？
仲要懶入世咁講野，唔好咁撚柒啦

咁驚幫人湊仔
咪去搵啲有錢中佬，行將就木既老野中出囉
隨時30未夠條廢老死左就拎到幾層樓收租
工都唔撚洗返呀

屌見樓主講到咁
同條仔分手算啦

廿頭已經講結婚 好大壓力
除非佢開口話會娶你 否則都唔好成日提將來
你諗下而家香港今日唔知聽日事
唔講呢樣 廿頭都未有錢 未有經濟能力同你結婚啦
係佢冇基礎既時候同佢講將來係咪想逼死佢

廿歲頭既男仔係咪同你結都未知喇。講將來。。
假設一個正常20歲頭既男仔，岩岩讀完書，莫講話買樓結婚，連搵咩工都未知，聽你講呢d 緊係有壓力喇。

就好似你同一個岩岩上中一個學生講點plan dse, 彩你都有味。

笑撚死
內文都寫到明廿頭
條友文盲係度學人評人

想屌你個閪姐，有撚將來咩

真係無乜睇內文 睇錯20頭開始 拍左好耐
惡到咁 好大壓力都唔係咁阿嘛 踩親你條尾咁

20頭講結婚 事業又未有樓又未有

我文盲 你無乜修養

20歲頭，你都係諗吓搵工先啦

到時返工又有好多唔同想法

我同男朋友加埋月入4萬
儲左80萬
20尾拍左10年拖想結
但因為買唔到樓諗緊租唔租樓
香港無樓真係會令好多人卻步

我個ex都係咁結果飛左我

分手啦

佢走寶喎

未畢業就諗結婚
屌你都廢事
有冇錢呀結左搬出去住呀？
結左婚生唔生番件先，唔生同唔結有咩分別
又冇錢，你男朋友廿頭當萬中
結西咩結，結扎防中出做老母好過啦

你讀完書出黎做野就會分手架啦100%

廿頭傾結婚
我係你條仔都覺得你煩
咁既環境仲成日講結婚真係俾你迫癲都似

講真，20 頭可以慢慢諗將來
開始做野 儲下錢先

識人都係拍咗好耐拖比人拖到就嚟30
有次認真討論將來就比人飛咗

同啲唔想負責任&呃你都廢事嘅男人講將來真係得啖笑，仲想佢樂意討論你會唔會太搞笑？

睇唔到同你有將來
工都未返

抽住居屋等
抽多2年唔得就睇下有無得結完痴住是但一面屋企住 如果無既就唯有租啦

如最後要搬又要慳錢 都可以搵套房租住黎慳下先 7000全包所有野

天真過天真嬌

你啲港女Tone真係好撚惡頂

20頭
你男朋友都係岩岩出黎做野姐
除非佢做黑警，如果係其他 事業都未穩定。
就算做其他政府工，求其比狗濫捕都即刻停職

通常個d 最早結婚

淨係睇到呢個留言 就覺得此post已完
你唔諗下你比到乜野人
搵到工先學人講將來啦

睇黎你失業太得閒所以亂諗野了
你有2件事可以做：搵份工or搵個老細

我廿尾都唔想講呢樣嘢
食飯錢,考牌錢,保險費,家用，統統倒使落海
儲乜撚錢

20歲頭就講結婚

試下了解佢情況先
可能係家庭關係之類令到對結婚有恐懼etc
講真男人對結婚黎講普遍係無咩憧憬

我諗我既將來就係摟住層樓孤獨終老

講到尾即係錢

你又俾到咩將來你男友 工都冇

出到黎會發現世界好大

對方/自己有幾廢
呢個時候有人會上進 有人會接受做廢柴

十之八九都會散

啫係佢覺得你個格唔適合做老婆囉

因為係現有可見既環境下 香港無未來
港豬另計

咪撚講到一味得你付出咁啦
幫人湊b

你對住塊鏡講你自己個username

20頭結婚
你一係分手 一係揾我2尾既拍幾年拖結婚

真係諗多咗
難聽啲講句
一出社會過兩三年都散硬

工都未搵到講乜鳩將來

冇睇內文就扮撚哂野想講啲咩大道理
你自己睇下自己寫兩段野矛盾架柒頭

要睇下講故台個故喇你

我諗你出黎做野就會明，出到黎返工咩都係錢，你搵左工，講到probation先講啦
仲要香港宜家咁既環境，一諗"將來"兩個字就即刻灰鳩左啦

睇個款平時你男朋友都應該成日就你，就算嘈起上黎都係佢扮死狗先個D

你d思想....

樓主，我覺得要視乎你所謂嘅"討論"係咩形式
輕鬆FF下啲SWEET野，生幾多個，改咩名，屋企點佈置
定真係認真傾每個月要儲幾錢，擺幾圍，住邊區，買定供嗰啲囉
FF下無所謂，但認真傾就真係好似快咗啲

呢D閪歌真係聽下算，
女人嘈完就係聽呢D，聽完就諗多兩分鐘就同條仔whatsapp講分開一排先，之後去老蘭比人執屍

穩定收入都未有學人講將來除非你條仔好揾得養得起你啦

20歲男仔你想佢成熟？
香港男仔20歲好幼稚！
你嘅將來要等佢玩夠先再傾

佢冇講過知你個格呀 佢亦冇揣測過你個格係點喎
佢淨係估你ex唔鐘意你個格咋
你個格可以100分可以0分 同ex鐘唔鐘意冇衝突架
同埋唔洗下下都即刻起鋼 講嘢又唔直接講 用反諷嚟講嘅

男朋友對住你有冇強烈性衝動?
無既話唔洗考慮繼續

所以話 女人真係好撚爽
自己無工開 可以屌柒個男朋友唔同你講將來
自己有工開 可能萬幾蚊個月啦 就可以屌條仔唔係三四萬 無將來
自已三四萬 就可以屌爆港男係廢閪 個個得皮幾野 輕鬆飛條仔

男既話，你高條女兩三倍人工無人會讚你架

仲有，我屌你咩，先得果20歲，將乜撚野來
屋企大筆錢買樓 一齊供就話可以傾下姐

你明唔明當你自己都未搞撚掂自己就chur你男朋友講將來，比人好撚大壓力架

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

你個名

咁既時勢 有打算移民既話真係應該及早plan定
最少諗吓去咩國家 去到點搵食 做咩工
我問過另一半打算過到去點搵錢
佢次次都唔同答案 有次仲話做youtuber

你男朋友應該有出去.....
我都係，唔敢同女朋友講將來，隨時坐十年到終身，點講將來

不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

鐵達時

矛盾只因深愛著

以為自己出po

收皮啦 錢都未學識搵

真 我係女都係咁話 大家都有得著 女仔唔使成日覺得自己浪費青春幫人教老公 男人既青春都係青春 同埋佢又何嘗唔係幫人教老婆呢

當樓主工都未返到5年就話結婚, 我只能比負評

工都未有諗結婚會唔會太誇張
好明顯你太多時間諗太多野
講真返工都冇個鐘以上
你冇返工先咁多時間諗其他野
返咗工先講啦

點解大家都咁將來呢d野，講下討論下都好幸福
點解因為未有工，就抹殺人地討論嘅機會
樓主我撐你

利申 20歲同男朋友讀緊大學，一齊左6年，成日一齊講將來

即係你又未有工 又同佢講將來 咁啲壓力咪好似去哂佢嗰度囉 就算唔係嫌你 都唔敢同你講實啲咩啦 養自己都可能僅僅夠

諗下將來同讀書有咩衝突
諗下計畫下姐，又唔係叫條仔即刻結婚

及時行樂都計劃下其實係無衝突

傾得埋係好事，証明你地係呢個時間既價值觀相近。
不過又唔好定d咩咩2年plan 5年plan個D啦

你可以自己買樓邀請男友談你要的將來哦。現在服務業當道，女人搵錢都比男人多的哦。如果你無能力，就閉上你的臭嘴！！！

上得連登問都係想人叫你分手啫

你淨係識想點想點，有無具體計畫拎出黎？鬼唔識發夢咩，你當條仔係神龍定出奇蛋？現實係養自己，養你，交租，返工已經磨滅哂心力！唔同你討論只係廢事搵黎煩，又唔係有咩絕世好橋，做做做，做到又點？做foodpanda定做gogovan呀？賺多果幾舊水就夠洗？去少幾次日本夠買樓呀，你唔好傻啦！

你同我條女一樣，工又唔返，日日上網睇名牌，又唔睇下自己水桶身材，著乜都似大媽咩老翻咁。去撚完日本就忘記晒d錢已經用哂，晚晚卒數做咩唔搵多d錢，但又唔會幫手，最叻就話青春俾左我，吊，你幾時見我返老還童過？d青春係你自己浪費架！

出黎社會係另外一回事，讀大學圈子有限，見既人 去既地方有限 依個世界大把野玩同做

好似我鍾意去旅行，你結左婚 就99%冇得再隨心所慾咁去,生埋小朋友 緊加係

20歲頭洗唔洗咁快諗左點搵錢先仲好

明明你仲on99咁喺度講將來搵到工再講

20 頭男仔點會定性，女都未屌夠，講結婚都short short地
無30 歲都唔會諗結婚d野，放心

因為仲年輕先覺得要有乜plan乜plan
如果想一齊住 要兩個人全力儲錢唔旅行
可惜往往事與願違 邊有人忍到
就算忍到 又點樣支持到多三五七年

俾佢中出左未?

其實無plan話短期結，同埋我讀醫療，人工都唔差
可能因為咁，所以無咁大壓力，旅行都可以照去嘅

冇飛到你條工都冇嘅垃圾算係咁啦

工都未返 男友事業都未有
講乜9將來
你想聽佢9up話買2000萬樓 養3個化骨龍？
時機到 有錢 自然會做
乜都未有既時候 講將來？

一律

所以都係建議佢講下就好，講下緊係開心

結婚? 得 唔洗做SHOW咪結 淨簽紙

到30就覺得結唔結都一樣

笑撚死，你未搵到工係度講人
搵左工先啦，今年個境，搵撚死你

女人真係好撚得意
結婚就等於將來?
唔結婚就等於無對你負責任?
咁點解要廿頭結婚
唔18歲結左佢?
廿頭係事業拼搏期
你要佢呢d時間同你結婚係你累撚死左佢

你咁多嗲不如揾個二世租嫁左佢算啦
咪撚累人累物要人promise又要commitment
唔想住咪唔想住
你覺得人地欠左你你咪走，走快d添
男人事業如日方中大把女人揀

齋講唔洗負責嘅要幾理想有幾理想添

就係因為負責任先唔想隨便承諾實現唔到嘅將來

太多幻想只係代表未認清楚現實

如果你覺得齋簽張紙都OK，分開住都無問題咪結囉

又或者你哋屋企大條水喉射住，思想又開明唔介意幫你哋包晒，咁你鍾意點玩都得啦

其實講結婚，男人仲現實過女人

廿頭男人應該未定性，應承你乜都可能會收番

連燈仔 ：分手

乜撚野比喻

而家個香港有咩將來好諗？？？遲吓結婚都犯國安法

而家嘅香港你計劃碌撚咩

工都未返
你個人都冇將來
討論黎有咩用

感情問題，一律建議分手

你以為有個閪就有層樓送？

佢應該都係想租吓，唔係買斷

你同你男朋友２個都未出黎做野梗係可以ＦＦ啦
因為真係ＦＦ
人地樓主男友出左黎做野，日日為左錢做番工狗
你同佢講結婚乜乜乜，樣樣都係錢呀小姐
然後又話人冇計畫，唔諗以後，唔上進

其實唔明點解每次呢啲post
留言都係幫樓主講嘢 但就咁多負皮

Btw 廿歲大把世界 佢應該係咁諗 好過佢呃住講說話氹你

收入都未有就唔好咁多幻想住啦
講多諗咁多都係空想
實際d啦

因為話佢ＯＮ９怕佢嬲
屌都廢事

20歲 咩都未有 照唔照顧到你一世都未知
唔承諾有咩問題?

你咁鍾意D冇思考過後果既承諾
你感情路係咪好坎坷?
咁諗野註定預到D賤男

樓主講將來無錯
將來男友要買大屋比佢 4千尺
將來每個月頭比5萬家用佢
將來來來來男友仲有排挨

唔肯同你傾結婚住
可以係覺得不切實際所以唔講住
你鐘意諗到佢係覺得自己大把世界咪悉隨尊便
唔撚送

大家都係教精佢啫
20歲 一定係對結婚好有憧憬
我條仔27 佢同我講結婚我都唔會信佢 男人對住個個都咁講咪又係冇意思

講緊樓豬自己

感情問題一律分手

正常既後生仔響20-27歲左右依個階段係極度大壓力同迷茫，要一邊闖一邊承擔責任，又要承受四方八面而來既壓力，重要既係，如果你係專注緊一條路，而仍然未見到有曙光既時候，果種無奈係幾咁恐怖，好似拎住自己d歲數去做賭注咁，轉個頭就揮霍左果人生中最關鍵既6 7年，到頭來目標達唔到，帶黎既係俾人責備一早知你唔掂啦，話左你啦，唔聽

屌，好中

好話唔好聽

我自己都養唔掂

點撚樣比個將來你啊

老豆老母養左我廿幾年我都未回報到啦

有人拍拖係為結婚， 有人純粹enjoy 拍拖， 夾唔埋就應該分手， 冇話邊樣正確d

反而我女另一半未想同我有將來
樓又買埋
問佢會唔會一齊住
試下同居
如果同居岩就過1-2年結婚
但佢好似想星期六/日先黎住咁
都試唔到點同居生活法

咁你地講嘅將來⋯⋯ 支出都係佢俾？

我未畢業已經同女朋友諗將來
而家做左野幾年 諗緊下一步了

即係最多同你續Q計
唔會養過世

你計劃唔到唔等於所有人都計劃唔到

唔通你就係習近平？

仆你個街

正常
唔想開空頭支票比你
到時做唔到又話乜乜乜

而且出黎做野既女仔變得最快

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

睇錯就深潛啦柒頭
仲有，你係咪覺得自己好撚型好勁？
唔鐘意小朋友唔代表錯，你唔好扭曲觀念